# Платформа Либертарианской партии России

Этот репозиторий создан для двух целей:

* привести Платформу Либертарианской партии России в более приличный вид
* упростить принятие поправок в Платформу и их корректное внесение

Текущая версия находится в ветке deploy вместе с pdf-версиями и html-версиями. Предполагается, что остальные ветки не будут иметь pdf и html, а будут иметь только текст в разметке.

В качестве разметки предлагается org, потому что иерархичный и довольно гибкий.

Версии, действовавшие в прошлом, будут появляться в помеченных (tags) релизах.
